Pieczątka to narzędzie do stemplowania dokumentów. Możesz ją wyrobić wyszukując w sieci hasło ,,pieczątki online''. To optymalna forma tranzakcji, bowiem oszczędzasz czas i pieniądze.
https://bitbucket.org/modico/pieczatka-modico/src/master/README.md
https://www.mindmeister.com/1446604850/piecz-tki-online?fullscreen=1